# Сборка проекта Кофе

Сборщик создан с помощью генератора веб-приложение [yo webapp](https://github.com/yeoman/generator-webapp) 

## Что используется сборщиком

- gulp - для сборки проекта
- bower - пакетный менеджер
- pug - препроцессор html
- scss - препроцессор css
- bootstrap 3 - фреймворк
- modernizr - для определения возможностей браузера

## С чего начать

- Установка: `npm install --global yo gulp-cli bower generator-webapp`
- Запустить `npm install` устанавливем зависимости
- Запустить `bower install` устанавливем пакеты используемые на проекте
- Запустить `npm i gulp-pug` устанавливаем препроцессор PUG
- Запустить `gulp serve` собрать проект и запустить сервер
- Запустить `gulp` собрать проект

Сборка будет находиться в папке dist 